白衫圍住警 黑衫入去佔

已經搞掂 唔明有咩難
白衫和平 唔暴力